4月旅行嘅你，取消左未?

原定4月尾去馬來西亞玩...眼見日本同泰國都收皮了 都唔知4月情況會點呢。

Plan左4月尾旅行嘅你，有何打算

康復香港，時代抗疫。

利申係香港都一直避免社交活動，極少出門

打算去澳門

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

澳門有咩好玩 btw澳門地方細細，總覺得人口密集好危險

玩百家樂

其實秦國未收皮

佢彈出彈入咁，都危危地

4月兩個旅行都取消咗了

唔洗sorry，G持

好金喎

有一個機票酒店都退到
另一個剩係退到酒店

退唔到機票嘅係邊間航空公司?

去英國，好掙扎

岩岩收到風,退到了

英國好貴 我朋友都掙扎緊

台中，退咗了

有無諗過改期? 好似大家都選擇退

唔改期了
一來唔知個疫情去到幾時，二來又未必咁快再請到假

我都掙扎緊 咁搞好

大家都掙扎緊...啱先有個朋友話想下星期照去泰國

馬拉好似都收咗皮

最驚係有機去冇機飛,硬食單程貴機票

飛德國，未book 住宿，等緊畀我full refund

無就照去

等緊航空公司畀我改期

唔係啊嘛 有無source

無機返嘅話，仲要再扣AL

Good luck man

祝改到

啱啱通知我，來回都遲一日出發

遲一日分別不大啊... 希望英國不再暴升確診個案了...

難D
成個歐美都唔take serious
戴罩仲歧視你轉頭，極端份子仲會排華

我都諗緊

自己取消，保險又無得賠

4月 韓國 已取消

排華...真係多謝林鄭

韓國太多單...保命要緊

宜家係諗緊買唔買8月好

4月尾假期英美法荷表示
日日f5睇確診人數
掙扎

四月尾瑞典挪威
已取消
暫時退到四份三出左嘅錢

4月頭土耳其 掙扎緊

英法 應該照去

我都係4月頭去英國，日日都唔知點咁

多謝支那

差唔多半年前上skyscanner 經永安買左機票
2月已經上網留左訊息問退款點搞
到呢家都未有人call back
垃圾永安

email加電話轟炸佢

4月頭英國冰島， 已取消行程
英國今日都200宗確診個案，冰島50宗
仲有成20日，到時分分鐘升到成千單
日日係咁諗 去到又驚 返黎又驚隔離 倒不如離場算
遲啲再去啦 命仔要緊

去澳洲 等緊refund

4月泰國照去 驚撚

3月20墨爾本，唔知點算中

我311

台北
長榮連航班都cut埋唔洗煩

4月底去南澳,O的露營車同烏魯魯酒店比晒錢,如果唔禁入境都會照出發~

我仲有兩個星期 隨時爆發

我4月30

我四月中 唉唔知點

佢個電話我試過等左大半個鐘 到最後佢cut左

4月尾去曼谷，泰航唔俾取消

睇定d先，如果東京奧運真係照搞，之後唔知會爆成點架

距離4月仲有d時間，可以掙扎多陣 😂😂

d外國人都唔肯戴口罩，祝佢地好運
離場當係破財擋災

咁博? 泰國好似仲打算係潑水節時歡迎支那旅客喎...

長榮應該有得退款

好彩班機取消

垃圾航空公司

入黎就係為左睇你comment

唔好再跟蹤我OK?

我原本2月尾英法
改到4月尾
宜家都唔敢book野住

疫情已受控~~

我本身月頭去德國
好彩cancel左
未出發前都係幾十單
而家德國900啦
你四月一定唔洗諗

我4月尾馬來西亞，都未book酒店住

未Cut機 但復活節應該係重災佢應該唔多想CUT

帶咗幾多萬美金

東奧應該搞唔成啦

唔cut機隨時變人禍...

我訂左7月尾北海道Pre wedding
比哂錢

我意思係我比左錢唯有等佢有得退
但復活節一張票都幾千蚊以上 佢實重傷

六月底七月頭去英國+荷蘭唔知洗唔洗驚定

請問巴打邊間航空公司？我都係四月去

我31/3 驚佢封埋香港

去意大利南邊 仲諗緊can唔cancel

酒店本身訂左不可取消個種，依家去唔到
酒店話只可以改期，唔可以退錢

已死左條心

4月尾德國，退唔到機票錢

4月底 New Zealand
等佢比refund

月中去柬埔寨十五十六緊。。。

免費退或者改期

請善用不推文討論

ching 邊間airline
我4月頭飛qantas
好似無得refund

想趁宜家冇中國人去俄羅斯玩下

本來去台灣 屌佢老味俾個支那肺炎搞撚死

退場啦

4月去唔到泰國?

本來4月去首爾
機票退咗
酒店未退到
有冇得退都cancel硬

希望到時疫情已退

意大利好危啊

Book晒復活節假期匈奧捷
依家仲1516緊

4月尾芬蘭 仲諗緊

本身都好想去台灣 手痕揀左去馬來西亞暫時未封關 (touch wood

cancel左4月韓國 退唔到住宿
hotels .com book左apartment，個host同意完refund就已讀不回...

留得青山在韓國太多單了

7月去意大利 cancel了

四月頭去馬來西亞 都仲諗緊去唔去

一齊1516

其實照去無問題，但一定係將行程改變，例如唔去人多既景點，改去郊區，當然個人防護裝備必須做到足

生死有由 富貴由天

終於有人同我一樣係馬來西亞
好糾結啊

復活節去布吉 訂泰航
只改不退 有無人成功可以退
唔撚想改

上YouTube 睇返2003年有關sars 既回顧
好心up 無理由為左去玩要自己要人地搵命博
4月韓國、7月意大利都cancel了
唔cancel對唔住班醫護

呢幾日都留意住個邊確診人數 都拍得住香港

大馬宜家90幾單...如果真係決定取消，希望都退到機票錢

分享下，岩岩北歐完番香港
回程果班機毫無預兆下被cancel
要自己買過張，果下真係無晒心情
以為北歐衛生會好啲但十成鬼佬都無戴口罩
而家都驚自己會唔會曾經奶左野
有得退好退、自求多福

4月尾沙巴未退

Melbourne其實暫時到今時今日d人都唔驚 個個都如常出街去玩冇人帶口罩 我自己二月頭由香港番黎到以家都冇乜點出去 多數留係屋企 感覺全Melbourne得我一個on99係度驚

絲打搭咩airline

買左日本機票，有無得退錢？

睇航空公司公布吧

好，thanks!

二月本來去北海道睇雪，不過取消左。
宜家就plan緊六月去日本，之前趁UO優惠買機票；趁得閒咪book定D可以free cancel 嘅酒店先。希望六月飛得啦。

六月頭加拿大飛香港唔知會唔會受影響

我都係啊打算問定航空公司先

日本9成封關封到5月奧運前 CAP 完水之後再爆過

身在泰國 聽泰國依邊講係Fake News
佢地仲鬧d新聞平台話未查清楚就亂播亂傳

good idea

泰國氣氛如何 多遊客嗎？

冰島
取消咗

Ching你邊間航空公司？

四月開始直落日本台灣美國全部取消

節哀

準備去北歐

打漏咗仲有泰國

馬拉冇興趣 奶共國家唔想去 去台灣主要都係搵frd玩 而家想去都冇得去 利申都鐘意台灣

7月中去英國+法國
唔知到時會點樣

4月去英國飛機取消左

但係Melbourne 好多蝗

樓上先有人話d北歐鬼佬都唔戴罩

4月去墨爾本探親
點知親戚話唔接客
好彩乜都未book

訂晒野用左成萬元，睇封唔封，唔封都迫住去。
去法國

港豬：免費退曬機票酒店都要去啊

封與不封，都唔知邊樣好

比我有得退曬就唔去住啦.. 地球很危險

訂晒，佢封唔封都無得選
因為係乜都無得退
唔封照封
封就唔見左一萬

有得退真係唔會去。最慘訂晒野問過晒
得air bnb 有得退
其他都退唔到

取消咗

先天下之憂而憂
後天下之樂而樂

心理上頂唔順想行開下
如果都封 可能去傳說中無中肺炎嘅黑人國家

泰國 取消啦 唔撚去啦 廢時煩

成萬蚊無得退真係好肉赤...

4月底去瑞士同荷蘭無得退

去到黑人國家用身體語言溝通btw Take Care bro

真係去唔到都無法
無人估到爆到咁勁
所以作左最壞打算又無乜感覺
當擋災吧
本身唔係太想去，咁岩平機票四千元去法國
就買左同訂晒酒店同門票

因為用agent book / 間航空公司無搞退款?

唉⋯半年前plan今年2月去台灣3月去日本
兩個行程都收皮
仆街支那

講得啱，最多當擋災，命仔緊要

暫時應該airbnb個邊退到
但機票就一係比錢改一係無得退
都唔知改幾時好

四月中土耳其....
好掙扎

改期又係一場賭博無得退so sad

睇下航空公司有無得退

我lufthansa經德國轉
機票full refund係因為佢cancel左我原先班機，改左我去一班遲兩個鐘嘅機

4月頭諗住去英國……但依家英國開始爆肺炎
琴日又收到email話航空公司改遲左回程時間（繼續去都仲要返公司請多日假…）

好掙扎唔知仲去唔去好……

Agent , 我訂個間agent 出名閪，覆都唔撚覆

去前一兩星期仲係一日百幾單就打定輸數。
上飛機full gear

英國而家日日增50例甘上下 為左唔使戴口罩比人歧視 街都唔想出 倫敦個帶開始嚴重

我個間垃圾得email ，有電話就一定打電話。

倫敦飛香港架機好似有11個中
自己評估風險
上飛機一定要帶眼罩同口罩

取消左啦屌你老母
我個日本之旅

支那狗

諗緊改唔改到下年先去

我驚去到比人打

有冇人知維珍有冇得免費改期

4月睇日本解唔解封

少左好多啦 班支那仔番唔到黎番學
我番黎之前都擔心過好多支那呢個問題 但番左黎成個月 係呢度長住既支那都冇一個係奶左野

去武漢

三月尾峇里，1516緊

照去 驚西咩

取消定全個4月都得
現在第2位後爭得咁激烈，至少要14日無人中招/少數人先會開返關，冇得博
就算去到目的地，不包佢地唔歧視你

準備聽日取消，本身去英國德國

未買機票酒店就留係香港算啦
真係唔知會唔會邊個國家又爆發

去荷蘭，好似都越嚟越勁咁

Cancel個班機有冇得賠？

都有考慮過，高風險呀。

好似要比二百幾手續費

巴打由邊個國家番保險有冇得賠

新加坡航空但佢唔聽電話 唔知點算

我驚到時day tour都cancle哂
聽講好排華 餐廳唔俾入?

復活節去馬來西亞
五月去越南

掙扎緊

四月尾英國荷蘭已cancel
申請緊refund

取消咗
酒店退訂 等緊取消航班

SAS，佢話有得refund，但無左聲氣

SAS，話有得賠，不過我買過果張機票唔知保險賠唔賠

丹麥，保險果到仲未知，同埋得轉機買、一家要買啲確保一定飛到番香港嘅機，eg國泰
如果唔係比人cancel埋就

越南4月頭，已取消

BA到依加都唔比FREE REBOOK / REFUND,本身9/3今晚出發, 己REBOOK 西班牙之旅到10月份

我買左復活節去KL
好似暫時無得退款

On9
法國破千仲諗封唔封

別傻了意大利一千六百萬人隔離緊喎中十分一都gg

BA 27/3 出發去英法荷

剛剛email左要求申請cancel & refund
BA

airbnb

我4月尾Airasia去沙巴
去程改左時間 回程果班已經book唔到
睇黎又要cancel

我search過我book個班航班
二月頭已經cancel左
希望到四月可以退款啦

回程果班好似未話取消 但已經search唔到
佢之前send email通知我去程改左時間可以30日內申請refund/改時間

坐邊間airline?
我坐越南航空，未有安排可以退

丹麥都被cancel?北歐國家之中算少人染病喇
咁最後比原定遲左幾多番到香港

可以 full refund

國泰啲機好唔衛生，小心啲

星期六email inform我4月 Flight 改期
因為我Edin去London ，London 返HK隔左一日
今日打去誠哥問，原來我Edinburgh 返London 個轉cancel左 ，所有Edinburgh 返London 都cut ，叫我考慮成張ticket refund 再買過

準備bk機票 有appointment

想學野，係邊度search到班機cancel左?

我係4月尾連勞動假去KL...希望快D有公告話有得退

依家去都唔放心 真係情願下次先

去高雄同台南，酒店退到，等Asia Miles通知可唔可以退機票

戴口罩 實俾佢地用歧視嘅眼神望

酒店用咩網book退到

agoda

4月底韓亞飛首爾，等緊機票免手續費退

4月頭埃及
但仆街旅行社唔肯改行程

airbnb退得一半

土耳其未爆呀

都係越南航空，但佢CANCEL左我班機，所以全退

你飛河內？

我個個都係咁寫 自己再dm問佢有冇得full refund

係阿 去程回程都cancel晒...

河內係cut哂
我去胡志明

我都觀望緊 我見機票可以退 酒店要問吓agoda
D內陸機票應該都可以退 我4月頭去 觀望到23號先決定

有冇人六月出發已經cancel?

取消左，原本菲律賓潛水，而家變屋企潛水

嚟緊六月去日本都淆淆地

排華澳洲黎講唔嚴重 可能原因係政府講到呢隻病冇大不了只要洗多d手就ok Sydney有間high school學生上星期確診左間學校都係宣佈停一日課咋
亦都冇聽過餐廳唔比入喎 我d香港人fd仲係日日出街食飯

要同屋企講
唔得 就同 AIRBNB 做中間人

4 月份 成都 未退 未改

開番關先算啦

去到三月尾，睇下四月有冇封

我諗佢未到奧運都唔會開
更可能奧運都攪唔成

四月頭去英國
而家冇得refund只可以改日子
但打去BA冇人聽
網上又入唔到個system

剛剛AGENTS 問左BA 佢地可以FULL REFUND.
GOOD LUCK BRO

想問保險有冇得退

+1
今朝sd mail 黎
好彩未整visa

個腦諗既野取消哂
現實係咩都未book過

3月去
可以改日子但覺得今年都好危
都係cancel算

我都係 問左佢話比 暫時退左一半等佢再搞

有冇話要用咩reason?

我都唔知sas點解要cancel班機，丹麥真係算無咩case
其實都係同一日飛（因為唔想再比酒店錢留低）
但比預期早走左，最尾係比原定遲左4個鐘先回到港（因為我本身係可以直飛，新果張機原要在倫敦轉一次）

無得揀之下先揀左國泰
同期番香港嘅機得番土耳其航空（出左事）同埋Qatar（杜拜轉機我都擔心）

身邊嘅人/客都取消咗個旅程

我都係 但發現原來退到哂淨係收我服務費 你㩒嚟睇下個退款額

我問左房主話唔比full refund

你試下經agoda訂單度退款 望下係咪真係得total 50% btw你本身係幾時入住？

Airbnb 打錯

係真係50% 我3月29 入住

sad... 我本身係呢個星期都有full refund

你係邊間可以退？
我係emirates 4月中去希臘再去土耳奇

瑞士

唔退都咪撚去啦 飛機 酒店呢啲全部高危地方

四月尾去沙巴air asia

絲打點問？我見得隻垃圾電腦客服

沙巴加吉隆坡

轉去歐洲

唉我都係 ching飛邊間

眼見唔少朋友仲打算去旅行
其實係一個好唔負責任既行為

無人想病 但萬一中左招返左黎香港傳播 咁就大件事
眼見其他國家既人/政府 防疫意識好低
唔似香港人人帶口罩 勤洗手 用酒精消毒 咁高質
當然啦 好希望黎緊打算出國既人平平安安
因為你中左招 有機會搞到我地

5月想去美國visa都搞埋

Qatar

報左團3月尾去法國，7000元1個人訂金化為烏有

Emirates

想問下係UO申請左退款既話, 仲使唔使自己取消埋張單?

係咪到現時為止香港人入境都冇影響

係呀 你係咪都照去？

我4月尾坐emirates去土耳其
改期要俾$3000
佢話土其奇無事無得waive但張機票本來都只係$4300

照去了

我4月尾4日假搭Airasia去沙巴
改左我時間但未退

Asia miles打左嚟話退miles同機場稅

4月尾 New Zealand唔知到時仲去唔去得成

絲打 我今日上網check過依3個地方既香港領事館網
捷克同匈牙利都未有特別措施限制旅客
但奧地利要求入境旅客出示4日內發出既健康證明
你奧地利係第幾站去呀？
張健康證明諗住點搞？
係香港我連邊到可以做武肺測試都唔知
我諗個trip都要取消多

4月頭去匈牙利奧地利荷蘭
機票冇得退
但改日子唔知改幾時好
呢單野有排搞

改日子要唔要加錢?? 命仔得一條唔好梗硬去

復活節真係好想行開下
咩都未book，有咩短途地方係穩陣？

長洲

viu話長洲居民表示好困擾

airasia 正式send email過黎話取消航班可以full refund

但去到個AI客服唔可以退錢返我信用卡度唔知做咩

玩得緊緊張張 咁不如唔好去

5月中去歐洲 準備取消

AUSTRIA - published 11.03.2020
Passengers and crew members who have been in Hubei Province of China (People's Rep.), Italy, Iran and Korea (Rep.) in the past 14 days must have a medical certificate dated from a maximum of 4 days before their arrival in Austria.

去過湖北先要

有冇出發？ 當地情況點可以share 下？

有呀，已經係Mel兩日, 你會去邊呀?
當地Local無人帶罩, 帶嘅大部份都係亞洲遊客
郊區就動物多過人

玩Mel 7日，應該都係啲大路野。
有冇感覺帶住口罩不受歡迎？

三四月都取消晒
黎緊6月原本諗住過台灣搵男朋友
睇黎又唔洗去了

我3月21墨爾本，應該取消了，搭飛機好危咁

唔食飛機餐罩不離口